# SCC0282

Marcius Leandro Junior, 7277433

instalar as bibliotecas:
$ python3 -m pip install numpy
$ pip3 install nltk

Base utilizada https://www.isical.ac.in/~fire/2010/index.html texto da pasta /TELEGRAPH_UTF8/2007_utf8

Basta acessar a pasta trabalho_parcial_env

Depois rodar Entrega_Final.ipynb e verá o relatório com todos os códigos e seções requisitados na especificação do trabalho.

agora são 21:55 mas no git lab por conta da diferença de fuso já acusa que é dia 29.